[牙笠]大家仲記唔記得一年前嘅今日係咩日子...

雖然你已經離開咗我哋一年
但係我哋會永遠懷念你
牙笠😭😭😭😭😭

🖤我愛MOMOLAND🖤

牙笠(2018-2019.4.4)
🖤我愛Nancy🖤

4月4之後再無笠笠此人

\|/